Physics electric field 問題

應該點做? 我用完Gauss's Law 搵到rod 同plate 嘅E field, 但唔識計落去

死圖？

唔知點解死左圖
大家禁入網址到睇

計到1.63*10^-3ke...

點計

佢問個mid point of wire and plane
啫係搵支wire係r=0.1m嘅electric field，而且個field嘅direction係同個plane係一樣(between wire and plane)
咁resultant electric field咪兩個加埋再乘4piε0就係in terms of ke，應該係咁。。。

圖

計到1.63*10^-3, 點解個ANSWER係10^5嘅